\documentclass[11pt]{report}

\usepackage[cp1251]{inputenc} % указать кодировку русского текста
\usepackage[russian]{babel} % указать, что язык текста - русский
\usepackage{amsmath} % указать, что язык текста - русский
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts,amssymb}
\usepackage{graphicx}


\hoffset -10mm
\voffset -7mm
\let\rom=\textup

\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{%
    {\normalfont
\bfseries\par\nobreak\vskip 10\p@}}
\makeatother

\newtheorem*{theorem}{ Теорема}
\newtheorem*{proposition}{Предложение}
\newtheorem*{lemma}{Лемма}
\newtheorem*{corollary}{Следствие}
\newtheorem*{definition}{Определение}
\newtheorem{qst}{Вопрос}
\newtheorem*{task}{Задача}
\newtheorem*{notation}{Обозначения}
\newtheorem*{remark}{Замечание}
\newtheorem*{example}{Пример}

\begin{document}
\title {Вопросы для проверки, Теория вероятностей}
\author{Борисов Игорь Семенович} %\thanks{Место для мыла}
\date{2017}
\maketitle
\noindent
\chapter{}
\begin{qst} Сформулируйте определение всемирного закона стабилизации частот \end{qst}
\begin{qst} Определите модель классической вероятности. \end{qst}
\begin{qst} Определите модель дискретной вероятности. \end{qst}
\begin{qst} Определите модель геометрической вероятности. \end{qst}
\begin{qst} Аксиоматика Колмогорова \end{qst}
\begin{qst} Принцип умножения. \end{qst}
\begin{qst} Гипергеометрическое распределение. \end{qst}
\begin{qst} Условная вероятность. \end{qst}
\begin{qst} Независимые события (Для 2 и для совокупности из n событий). \end{qst}
\begin{qst} Пример Бернштейна. \end{qst}
\begin{qst} Формула полной вероятности (вывод). \end{qst}
\begin{qst} Формула Байеса (вывод). \end{qst}
\begin{qst} Апостериорная вероятность. \end{qst}
\begin{qst} Априорная вероятность. \end{qst}
\begin{qst} Биномиальное распределение (Схема Бернулли). \end{qst}
\begin{qst} Связь гипергеометрического и биномиальных распределений. \end{qst}

\end{document} 