\documentclass[11pt]{report}

\usepackage[cp1251]{inputenc} % указать кодировку русского текста
\usepackage[russian]{babel} % указать, что язык текста - русский
\usepackage{amsmath} % указать, что язык текста - русский
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts,amssymb}
\usepackage{graphicx}


\hoffset -10mm
\voffset -7mm
\let\rom=\textup

\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{%
    {\normalfont
\bfseries\par\nobreak\vskip 10\p@}}
\makeatother

\newtheorem*{theorem}{ Теорема}
\newtheorem*{proposition}{Предложение}
\newtheorem*{lemma}{Лемма}
\newtheorem*{corollary}{Следствие}
\newtheorem*{definition}{Определение}
\newtheorem{qst}{Вопрос}
\newtheorem*{task}{Задача}
\newtheorem*{notation}{Обозначения}
\newtheorem*{remark}{Замечание}
\newtheorem*{example}{Пример}

\begin{document}
\title {Вопросы для проверки, МСС}
\author{Ждан Сергей Андреевич} %\thanks{Место для мыла}
\date{2017}
\maketitle
\noindent
\chapter{}
\begin{qst} Какими свойствами обладает сплошная среда? \end{qst}
\begin{qst} Формулы плотности и массы. \end{qst}
\begin{qst} Основные подходы к описанию сплошных сред.\end{qst}
\begin{qst} Траектория в Эйлеровых координатах. \end{qst}
\begin{qst} Траектория в Лагранжевых координатах. \end{qst}
\begin{qst} Формулы импульса, моменты и кинетической энергии. \end{qst}
\begin{qst} Формула Эйлера. \end{qst}
\begin{qst} Силы в сплошных средах. \end{qst}
\begin{qst} Теорема переноса. \end{qst}
\begin{qst} Закон сохранения масс. \end{qst}
\begin{qst} Закон изменения количества движения. \end{qst}
\begin{qst} Закон сохранения количества движения. \end{qst}
\begin{qst} Тензор скоростей деформации. \end{qst}
\begin{qst} Аксиомы Стокса. \end{qst}
\begin{qst} Уравнения Навье - Стокса. \end{qst}
\begin{qst} Интеграл Бернулли. \end{qst}
\begin{qst} Корректность поставленной задачи для решения уравнений Навье - Стокса. \end{qst}


\end{document} 